Active: yes
Title: New bachelor students in 2021
Category: news
Date: 2021-04-16 00:00

По результатам собеседования 16.04.2021 для распределения на кафедру ИИТ в лабораторию КГиМ рекомендуются следующие студенты:

1. Акифьев Андрей Владимирович
2. Алутис Никита Арвидасович
3. Воронин Михаил Яковлевич
4. Зимин Евгений Николаевич
5. Каретин Николай Ильич
6. Клоков Тимофей Александрович
7. Мартынов Эдуард Евгеньевич
8. Синюков Максим Владимирович
9. Смирнов Александр Юрьевич
10. Смирнов Максим Владимирович
11. Соколов Артём Константинович
12. Трифонов Андрей Рафисович
13. Трубецкой Сергей Александрович
14. Чистов Егор Александрович
15. Шумицкая Екатерина Андреевна
16. Ядерцов Денис Александрович
17. Ященко Игорь Сергеевич

Дополнительный список\*:

1. Железов Максим Сергеевич
2. Ким Чел Гван (Павел)

\* По студентам из дополнительного списка решение будет принято на следующей неделе.

